我係一個過來人

好記得有一日，有一個人同我講分手，係講分手之前，好多大話，好多欺騙，接近4個月，我真係接受唔到，人既改變可以咁快，不過我學識左一樣野，男人唔可以窮，男人唔可以無夢，呢段時間我開始裝備自己，去學唔同既野，下星期我會有一個好重要既面試機會，呢一個面試會令我接近一個多年想做既夢想，我好希望自己做得好，同時，我亦要話比自己知，有夢想，先係真男人， 呢排見到好多失戀post, 我希望大家一定要向前行，唔好放棄自己，我唔知我成唔成功，同起碼唔好因為一個人，令你無左人生！

有時真係振作唔到